美國第二季GDP估值向下修訂為-34.9%

佢都CLS 等睇支那+5%

預估-1000%算。咁就肯定好過預期。又go

好過預期
升

中國：全年保六

美國佬實憎到中國仆街

中國今年開會都唔敢提數字憑咩

犬決

第2季都未完, 估得咁淡?

meanwhile 香港樓市升10％ 預計

可能開始發現對reopen經濟太樂觀，好多企業已經執粒for good

到時減32%
勝預期 升！

支那稻草人，首先搞掂侵侵，到時靠隻拜登唔撚駛玩

唔估低d, 點升

咁短期既肺炎就搞到-34.9% , 美國佬

作大左

最後-25%
爆升

差過都係暴升架啦

有咩意思 -34.9% 股市仲高過+1%個陣
我買股票就得啦 GDP who fucking care

有工返都係要還返之前幾個月既債

MARK大D個數 到時勝預期 升!

傳統估值方法已經失效
S&P500直指10000點

照升